我中學果時覺得動漫係比電影同小說有深度

差d引用動漫例子做speaking

當然我知道有d動漫好過電影

er…好

睇吓邊啲動漫同邊啲電影同邊啲小說啦=.=

點睇手機俠小說，手機俠動漫同手機俠電影（如果有）

派飯明哥俾人當咗one piece 個個

有 但比數少電影太多，主流多追捧嘅都係精神飛機杯多囉

鋼之鍊金師

個人意見：文化媒體應該冇分邊種有深度啲，純粹睇套作品本身

係咪sword art online

art 好有文藝氣息

駁不到...

EVA同Michael Bay作品相比都啱嘅